想問依家8成按揭要批幾耐？

如題，
買400萬樓，2個月成交期，
希望借8成，穩定職業，打算加擔保人

依排好多野都緊左
有朋友最緊買 兩個穩定職業
都等左個半月

揀咗新樓2個月

個幾禮拜

wetland seasons park

等輸大定啦 戇鳩

wetland seasons park 見到即供60天笑左

仲要黎緊多假期 姐係三個禮拜

正常1個月至2個月不等 因為要批埋mc 睇下個banker同唔同你急

紅日 審批部唔返工

60天即供有d bank會唔想接 因為覺得冇可能 做黎哂時間 正常以前即供係120天 後咪減到90天 宜家仲西利60天

如果你穩定收入，唔多補交文件，大行個半月會搞到，細行就唔好諗

樓主咁就俾地產商 呃左幾十萬

下次買樓搵個識的旁住喇

只係想同樓主講聲你有咩就拿拿聲搞樓上絕對唔係嚇你

樓主應該尋日買？
仲有59日
我諗勉強夠時間

可以轉建期plan or罰息架你以為一過60日就殺訂咩

60天好忟水，銀行因疫情未必full人做，你個擔保有咩問題要補文件，隨時過時殺訂，你今日請假搵銀行交表

我都好急
係咪如果唔經MC會快好多？

本身都係打算大行

可唔可以講多少少

你做6成咪唔洗經mc囉

就算得
都係發展商discretion
好不安

你齊料1個月批好啦
不過好多人成日自以為齊料 最後補呢補路咪批得耐

400萬唔駛經mc邊駛咁耐

按9成一個月左右搞掂

中銀好撚快，我村屋只係兩星期

你真係叻識得呢個時候買樓
下年升double

係，總之有咩比咩，寧願比左佢唔要都好過等佢問你拎。
想再快小小就用出糧銀行做

首先係用自己律師就快快手問邊間 Bank 佢地唔接啦

只係想提提你, 家陣武肺影響到銀行人手, 批核一定長過正常, 你問邊間都係一樣

利申: 一樣搞緊批8成

都係匯豐 恒生 中銀 渣打
我諗唔會唔接掛

答答你

主要睇幾樣野
1) 你同擔保人 個TU 靚唔靚仔，收入証明清晰

2) 你同擔保人 有沒做緊 d loan ，有沒做其他人擔保人，按揭人

3) 睇個staff 肯唔肯幫你

如果靚仔case 正常2-3 weeks（點都有初步結果，同mc 咩feed back ）

銀行按揭巴

見有啲巴打申請一個星期大貓就覆左上埋 MC 跟手批埋，搞到好心急......

公務猿 + TU A (前年用免費 APP CHECK) + 冇 LOAN 冇分期
用美聯 APP CHECK 過唔爆壓測，係咪批硬.....

巴打keep 住chur 個staff la
最近其實批得快左好多 大貓

你驚成交唔切可以轉返做建期plan，但當然會計返建期個價，詳情你打去發展商售樓處問
罰息就係你遲左成交，發展商每日會同你計息，直到你成交為止，當然你要叫律師出信講定先

但其實都唔洗擔心咁多，2個月應該做得切

大貓果然係最快，剛打來話批左
但問佢上 MC 未又話佢批左就得.....怪怪咁

咁呢個盤唔係第一日賣啦，之前肺炎仲嚴重啦，未見大量撻掟即係做得切囉，同埋事實已定，最多咪拎等錢等罰息，可以點

依家都仲係WFH?!

已經chur得好快，send哂資料，出糧銀行話一星期批到，等MC就兩星期左右喎

1. TU靚仔，穩定收入
2. 完全無loan，無做其他擔保
3. 希望喇

之前呢個盤係90天唔係60天

有沒申請幾間 真係唔好煩怕

大貓會入，上到MC然後係咪其實多數批？

其實MC 睇既野會多過銀行睇既野
但上得去通常唔會太大問題 要執漏姐

我都係9月頭入大貓。今日佢話MC覆左佢。但MC唔比我足30年，因為我買既單位樓齡比較高，過40年。。。有冇巴打知道可唔可以同MC bargain 架。。。？

樓齡呢樣野MC應該沒得搞
你樓齡係4x尾？
單橦式物業？

想問你借幾多成？有無擔保人啊

係呀，40尾，都係大屋苑黎架。。。

借就借足8成，佢都批，但年期批唔到30年。。。

係咪借75-樓齡?
如果係應該搞唔到

MC 係要75減....

係75年減...不過佢批到比我即係應該過到壓測，只不過係每個月要供多幾千...冇計...

我借8成 9月15申請

支行同跑步

支行搞左兩星期左右 補左最新果個月mpf 就上mc

Mc 2日就批左 唔洗補文件 冇問我野

10月7就收到支行offer

好快喎

跑步就音訊全無...

請問咩係補mpf，開mpf果頁印出黎？

申請4間銀行 會唔會唔係咁好?

上個月申請
入咗4間
無擔保, 固定薪金齊文件
最快3星期已經有offer

銀行個邊banker最早幾時會答你？

係呀 我去AIA個網 cap最新一期mpf供款再email俾銀行

4間其實都已經好夠 唔好再申請多間

9月28號交文件俾行山，借7成半，今日出offer
扣晒紅日都係用咗8日到
中間補交過一次bank account statement就搞掂

獅子同支銀就仲等緊

兩個星期到有初步批核
之後上mc
一星期後有offer

我固定收入架
但因為我支票出糧 所以先要mpf 咋 同埋稅單先係最重要

唔該哂巴打

想請教下業主+擔保人 兩個公務員 無loan 想做8成半按揭 收入文件交3個月糧單同銀行出糧紀錄夠未

其實夠既
如果話壓力測試岩岩好就交埋信用卡最近一個月

我壓測73％ 9月尾apply 今個星期支銀已經話批左 自己都打左上mc confirm mc個邊批左